[感慨]見住高登第一版最新回覆都係3分鐘前

因果報應